秒回

老雞

好靚

多謝

西部牛仔飯

牛仔西飯

想食

食啦

其實julibee幾好食

老雞呢

ec威武

好肚餓

食完又肚餓

再食

會變肥婆

gogogo

美極肥婆不了

咁唔落美極

肥婆係冇人要的

人唔要你美食要你
盡情食啦

但我想人要我多啲喎

美食可愛啲
你睇

油尖旺金毛玲

米能引禾拉

who
邊條玲

食你就食啦嘈

啱啱追曬成套半澤直樹2
超好睇！！！

[恒大樹大][開學須知]請小心狗二代羅超賢同陳懷謙

屌 唔知開左新post

開咁多日都唔知做咩姐你

jaga

秒

hi

完

多謝大家

Hi

嗨

吃屎

食左

搵到工未
我簽左幾間琴行但未有學生

勁

大佬

我在台中

餵？

雀

近排買左個體脂磅 見到個體脂覺得自己同隻人形豬冇分別

好食到暈倒

減左5kg就冇輕 做ringfit之後反而冇輕過今朝仲食咗個餐蛋麵

牙花

往生？大陸仔？

牙雞 咁你瘦返未

唔洗啦做唔到架啦

肌肉睇落細過肥肉好多
同埋會食糖

cut carbon一個月先
試吓有冇改善

做吓hiit咪幾好

一啖姐

麻油幾香

一日兩個
痾清去飲麻辣湯
包你胃都痾出嚟

我有得恆常打返羽毛球就會自己瘦

都cls
冇福利咁濟

梳囉

屌 你講左有冇三十次

痾啦痾啦瘦啲

仲係咪秒回

今朝起身輕左成1kg

我一日飲80杯水

日回

想睇80杯個杯

你J完自己hea住考未做半份卷停筆唔寫？

yes

我都會我就算知正確答案係咩都會寫個錯既落去等自己唔好太高分

老雞威武

膠膠

嗨清

型到癲

真
老雞世界第一

加一

send cv ininin

對住你我都會ininin

又無下文了

睇下是咪真

假的，不是秒回

但而家太忙打唔到

好似有
不過都好似係疫情之前講

嗰陣天氣絲好似仲喺度
仲記唔記得佢一開始我，你，老雞，月巴同埋佢

好懷念

勁！！！！

good old days
而家月巴都離開埋我地

牙雞
我好掛住以前

無離開哦

去台灣

心在此

冇同我地食飯

珍

大家都可以

冇錢

平過香港

賺唔夠

月巴強大

老雞而家咩工

煮早餐

幫我

太乖唔得

Fuck

屌你老母

早排又一個人打邊爐
啪左四碟肉一兜半餸
細食左

Sushi is beautiful

I think so

wanna eat!!!

屌臭他

臭雞

蘭是肥婆 蘭要食少D

做得衛蘭就要肥過電單車

非，蘭會瘦下的！

想快啲離開個防疫旅館

好食好住喎

躉大好生養呀

非 瘦即是美

咁你要
絕食

要食住減

食到想嘔 間酒店好霉

絕食啦

咁又慘左啲

can’t

咁電單車啦

情緒低落

why

不知道 唔知為咩而活 人生意義係乜

人生其實就係咁冇意義
諗咁多做乜

肥

大隻仔

推

原來個三完蛋飯塊雞扒都幾大塊

係咪光榮

係呀
第一次食
食完聞到隔離枱個臘味飯又肚餓

再買

就係冇錢先冇叫臘味

臘味屎香？

你陣味

返工飲醉了

請我飲

好窮

咁淨係請我

佢應該係gay 上個女朋友發覺佢唔岩女仔 返黎問你識唔識媾仔

我同事係咁叫我主動d
好淆底 驚自己FF too much

佢好靚仔？

不要暗戀，去強姦

好似阿姆羅咁

Who?

揸元祖高達 阿寶 啊啊啊啊啊啊

咁幾時溝佢

等佢再遼我傾偈 確認下先 廢事主動柒左

快啲柒左咪快啲死心

有野期待下幾好

人生就係等死
有咩值得期待

想係死前享受多一次戀愛嘅感覺

冇嫁喇唔屬於你

屌

唔好諗喇
冇嫁

日頭飲啤酒 臨訓飲咖啡
錯撚曬

瞓著飲尿

我屌 正經D啦

好啦正經
正經咁講
放棄把啦你
傷心當返食咩

一切佛系算

女追男 驚閪咩

放下啦

你好

而家天氣開始涼
好舒服

我呢邊都開始凍了

你喺邊

荷蘭

煮麵比我吃

煮我下麵

我推文然後你落不推
唉

你都係

冇

係
搵我咩事

佢屎忽好似好大咁
一定好好推

我推佢
佢推你
咪一樣

支持

你做我汁男

你都係汁男

屌返你

威

又hea了

Ec

所以老雞咪大把生意
改名改得好

真

你又想點

想搵工

之前唔係話簽哂約架咩

重要咩

答啦

屌你老母我撚知咩
成年女人

屌你老母，成年女人即係老野啦，屌你老母屌你老母

30樓下

ec灰?

Dse有冇332222先

Sor 唔知你係咪year 1 entry

why so灰

咪屈

我ive的

型唔型

ive仔世界第一

i大最勁

老雞讀社大

渣

碩士級果然唔同啲

無撚有錯讀完條賓周都硬啲

mk

邊夠你大隻咪玩啦

係

收分囉

想睇

驚太靚仔嚇親你

我知第一眼係難d相信

明既 好多人都係咁

[member]其實佢地肯in你就姐係有機[加油/member]

濛狗以為自己萬人迷笑撚死

年代唔同

睇過，好大對肥仔波

好吸引添 點算 有d俾你引到

你好酸喎

屌你老母，我立即屌你老母阿

巧惡牙

濛狗咁多fans

好想睇 點算

？

mk糖

想死 搭巴士訓撚到去總站

你好cute

你好蠢

你蠢d返到屋企未

搭的士

屌你 前排瓜左？

rich

好犀利

Sure

話爆就爆到咩

幾時養我

我ive的 請尊重 射射

rich就要養狗？

ive爆4你估易

住洋樓養番狗

濛狗

你糖狗

老雞唔夠濛狗紅妒忌

瞓多轉就到

你好q蠢

Real

有fd同我講ok

已射

Ok 做到狗咁

犀利

會

MAGA!!!

射到成褲都係

咪撚屈我 我直入

咁勁

boom

漏尿

唔多謝我？

我都覺

多謝你多謝我

不如憾吓自己先

你升到u我考慮下

咁狗

你直入毅進

四點鐘仲推緊，秒回post返生？

咁憾吓啦

我直入元朗

老雞返生姐

老雞 who? 未聽過

係咩

好q

我唔想同毅進仔講野

食好啲

你邊減到

釘左會肥

講笑

i love you😘

濛濛

入左就冇野啦唉

知又屌

出pool未

梗係未

咁岩既我都係喎

你係卜嘅

個個打咁撚長 係咪收工都要睇咁多字阿屌你老母

唔好睇吖笨

hi guys welcome back to my channel

打飛機

會熱

會凍 咪聽佢鳩噏

早晨

你扑咁多台妹唔明嫁喇

我怕這份味道這份力度黎明時全部記不起～～～

爽死未呀幸福賓周

沒有女

食完唔記得人地

咩鳩名

早抖

album name

勁野

牙青

假嫁

套鬼滅悶到仆街

我冇乜所謂 都係d 大路野

屌我未睇

咁唔好睇我果d 四重鎖

雅～雅～

究竟邊個吹奏

ec我偶像

下次比張我

鬼滅不嬲都係睇作畫就算 劇情冇咩特別

真
動畫靚only

純粹覺得tv 19集好過套劇場版

係上三果part都ok既

其實有 不過純音樂冇咩feel

油尖旺金毛玲最怕有閃電

聲底唔錯
不過
我愛陳蕾

聽陳蕾啦

～～～

－－－

好掛住連妹

誰

連妹ar

唔識

識貨

好鬼馬

唔識咩黎

叫佢食多碗特特多麻包佢後欄核爆

做咩姐你

其實係屌緊邊個參賽者
我搵唔返

咦你弱項喎

葉小妍

中肯

屌好好笑

agger
我啲皺紋就真係如路軌一樣長喇

閹左嘅靚仔

我

食一餐痾一劑
at least

cow me

又爭食

唔出奇

閪經

好想食番哈迪斯

珍 童年回憶

lol利申恐同
不過佢取向同佢唱歌無關嘅
我都想佢作多啲好歌俾eason唱
自己唱呢就不了

月經

咩嚟

我多嗲姐

sem尾好忙呀屌

有書讀

追咒術迴戰

有睇fb俾嘅clip
作畫有啲老但內容ok

why cry

有sem開

咪抄啦

惡

牙雞

牙e

牙國

牙釘

牙肥

好耐冇見呀牙青

牙雀好悶

牙糖

做咩唔撚瞓覺

因為瞓唔撚著

因為呀damn

有啲似上一個時代嘅hit漫

有聽呢首好好多

餓

同埋都畢左業
踏實做人緊要啲

殘忍只差一腳

因為妳 所以聽周杰倫
仲記得當時既我話周杰倫啲歌好灰叫你唔好聽咁多
分左手之後卻到我自己不斷聽以前同你傾電話叫我播既歌
彩虹
世界末日
楓
晴天
不斷諗翻同你發生過既野

只係想講一句
我好掛住你
若果有機會，我依然都會想再一試同你一齊既機會
Love you as always
P.S. I love you

爭得遠
不過角色關係少少似姐

如果唔係就太輕浮喇

點解你話佢好聽但係啲表情咁痛苦

又話唔睇

十年

牙青我好悶

又食肉

訓覺打j

咁去食肉啦

瞓住打？

唔幫

老雞咪係

不了

外國歌嚟

屌我小六開始聽佢

Nuttea係幾好飲

咁又點

快啲去我度推po

可見老雞唔留意我

走啦死老野 停留係貢茶年代

奶蓋正但有次飲紅火龍果茶難飲到死
個味好似西瓜水咁
暫時四季春最好

貢榮

well said

你又何苦去飲啲聽名都知係伏嘅野呢

啲人係咁吹奏 以為樣樣都會冇伏

點解要飲暖嘅

吹得通常都有伏
就好似連登一有肥閪圖就會正評引伏咁

咦新野
邊個生日

冇連仔文嘅

原來係咁

做咩仲唔訓

Gif?

gf?

左手

係開心嘅

L其M?

老雞？

整老雞gif比我

下次早啲到啦

垃圾MK post

秒回

好彩唔係我開

你係到已經搞到烏煙瘴氣

你而家係咪已經wfh

唔係 你就想

無停到？

停咩？

停課

停課唔代表我唔洗返架

以為會wfh姐今年兩三月個陣都係咁啦

咩事

屌你老雞卸膊撚

1234

屌想食

5678

我諗都唔似會再開

要移民喇係時候

1001

終於見返牙燈

lm效忠

效忠咩